旅行吊靴鬼 - 日本, 馬拉松個集PAIR 情侶好襯

跑步個對情侶好襯, 男既陽光靚仔, 女既都係陽光貼地靚女

一齊跑馬拉松, 好浪漫